.TH "C:/Repositorio/2020_eprogramable_alloatti/firmware/projects/hc_sr4_prueba/src/hc_sr4_prueba.c" 3 "Martes, 22 de Septiembre de 2020" "Hc_sr4_Prueba" \" -*- nroff -*-
.ad l
.nh
.SH NAME
C:/Repositorio/2020_eprogramable_alloatti/firmware/projects/hc_sr4_prueba/src/hc_sr4_prueba.c
.SH SYNOPSIS
.br
.PP
\fC#include '\&.\&./inc/hc_sr4_prueba\&.h'\fP
.br
\fC#include 'systemclock\&.h'\fP
.br
\fC#include 'led\&.h'\fP
.br
\fC#include 'hc_sr4\&.h'\fP
.br
\fC#include 'switch\&.h'\fP
.br
\fC#include 'delay\&.h'\fP
.br

.SS "defines"

.in +1c
.ti -1c
.RI "#define \fBDISTANCIA_10\fP   10"
.br
.RI "distancia de 10 cm "
.ti -1c
.RI "#define \fBDISTANCIA_20\fP   20"
.br
.RI "distancia de 20 cm "
.ti -1c
.RI "#define \fBDISTANCIA_30\fP   30"
.br
.RI "distancia de 30 cm "
.ti -1c
.RI "#define \fBACTIVADA\fP   1"
.br
.RI "Funcion del proyecto activada\&. "
.ti -1c
.RI "#define \fBDESACTIVADA\fP   0"
.br
.RI "Funcion del proyecto desactivada\&. "
.in -1c
.SS "Funciones"

.in +1c
.ti -1c
.RI "void \fBActivar_Medicion\fP (void)"
.br
.RI "Activa/Desactiva la medicion del sensor Hc_sr4, por interrupcion al apretar la tecla 1\&. "
.ti -1c
.RI "void \fBHold\fP (void)"
.br
.RI "Activa/Desactiva la funcion 'mantener medicion', por interrupcion al apretar la tecla 2\&. "
.ti -1c
.RI "int \fBmain\fP (void)"
.br
.RI "funcion principal\&. "
.in -1c
.SS "Variables"

.in +1c
.ti -1c
.RI "uint16_t \fBresult\fP"
.br
.ti -1c
.RI "uint16_t \fBmedicion\fP =\fBDESACTIVADA\fP"
.br
.ti -1c
.RI "uint16_t \fBhold\fP =\fBDESACTIVADA\fP"
.br
.in -1c
.SH "Documentación de los 'defines'"
.PP 
.SS "#define ACTIVADA   1"

.PP
Funcion del proyecto activada\&. 
.PP
Definición en la línea 63 del archivo hc_sr4_prueba\&.c\&.
.SS "#define DESACTIVADA   0"

.PP
Funcion del proyecto desactivada\&. 
.PP
Definición en la línea 67 del archivo hc_sr4_prueba\&.c\&.
.SS "#define DISTANCIA_10   10"

.PP
distancia de 10 cm 
.PP
Definición en la línea 51 del archivo hc_sr4_prueba\&.c\&.
.SS "#define DISTANCIA_20   20"

.PP
distancia de 20 cm 
.PP
Definición en la línea 55 del archivo hc_sr4_prueba\&.c\&.
.SS "#define DISTANCIA_30   30"

.PP
distancia de 30 cm 
.PP
Definición en la línea 59 del archivo hc_sr4_prueba\&.c\&.
.SH "Documentación de las funciones"
.PP 
.SS "void Activar_Medicion (void)"

.PP
Activa/Desactiva la medicion del sensor Hc_sr4, por interrupcion al apretar la tecla 1\&. 
.PP
Definición en la línea 77 del archivo hc_sr4_prueba\&.c\&.
.SS "void Hold (void)"

.PP
Activa/Desactiva la funcion 'mantener medicion', por interrupcion al apretar la tecla 2\&. 
.PP
Definición en la línea 83 del archivo hc_sr4_prueba\&.c\&.
.SS "int main (void)"

.PP
funcion principal\&. Segun la lectura del sensor hc_sr4, se prenden distintas secuencias de led 
.PP
\fBDevuelve:\fP
.RS 4
0 
.RE
.PP

.PP
Definición en la línea 97 del archivo hc_sr4_prueba\&.c\&.
.SH "Documentación de las variables"
.PP 
.SS "uint16_t hold =\fBDESACTIVADA\fP"
Variable auxiliar para guardar estado de funcion 'mantener medicion' 
.PP
Definición en la línea 71 del archivo hc_sr4_prueba\&.c\&.
.SS "uint16_t medicion =\fBDESACTIVADA\fP"
Variable auxiliar para guardar estado del sensor 
.PP
Definición en la línea 70 del archivo hc_sr4_prueba\&.c\&.
.SS "uint16_t result"
Variable auxiliar para guardar la distancia leida en cm 
.PP
Definición en la línea 69 del archivo hc_sr4_prueba\&.c\&.
.SH "Autor"
.PP 
Generado automáticamente por Doxygen para Hc_sr4_Prueba del código fuente\&.
